{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438686080/incheon-jjack-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698997813674&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976382293&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316273446&selectedRatePlan=385732882&expediaPropertyId=76177690&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 짝"
    },
    "text": "仁川ペア (인천 짝)\n仁川に位置する仁川ペアでは、リラックスして心地よい宿泊を楽しむことができます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルサイズ : 32個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川ペアの場所はどこですか？",
            "answer": "仁川ペアは仁川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁川ペアでは何が提供されますか？",
            "answer": "仁川ペアではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "仁川ペアの客室の数は何個ですか？",
            "answer": "仁川ペアには32個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "仁川ペアのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "仁川ペアのチェックイン開始時間は23:00で、チェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "仁川ペアの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "仁川ペアの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "仁川ペアではどのような旅行関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "仁川ペアでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "仁川ペアの特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "仁川ペアでは宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "仁川ペアのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "仁川ペアのチェックイン時には付帯費用に備えたクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "仁川ペアではペットを連れて泊まることができますか？",
            "answer": "仁川ペアではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "仁川ペアではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "仁川ペアでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内でも無料WiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "仁川ペアの駐車案内はありますか？",
            "answer": "仁川ペアでは施設内のセルフ駐車が無料です。"
        },
        {
            "question": "仁川ペアでは喫煙ができますか？",
            "answer": "仁川ペアでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 458
    }
}